理大挾持人質事件

理大人質事件經多日後終於落幕。日前有暴徒因不滿只有自己失業決定堵路阻人返工，於理大堵塞馬路並挾持參觀理大的香港人作人質。警察到場後嘗試攻入理大營救人質，但暴徒竟以人質作要脅，要求其他人質死守理大，無可奈何，大量人質被迫與警察發生衝突。人質事件發生一日後，警察仍未成功營救人質，於是示威者自發組團營救人質（手足）。但因修例風波，示威者與警察不和，於是在尖沙咀發生衝突，暴徒趁亂逃離理大。人質自行離開理大後被警察誤認為暴徒而拘捕。

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

咁快有負皮。。。

係有語病，都唔係好差者

唔好負皮我

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

對啊，給我一點正能量

你做乜撚嘢割勇武蓆？
痴撚咗線？

不是勇武，是人質吧，被捕的都是受要脅才守理大的。

好吧，這麼笨，我就cctvb吧。在理大，從來都沒有勇武，只有虛構的暴徒，所有的暴動都是虛構的暴徒所引起。在前線守理大的不是勇武，是有暴徒要脅人質，要他們守，出來的也不是勇武，是人質。這post就由佢沉吧。